[睇漫畫動畫必定有既遺憾]

每次睇完好多神作除左比較熱門既漫畫
成日都覺得好想記住但又記唔到既冷門漫畫既自己好無用好遺憾真係好想到老個陣都仲記得啲漫畫名
個腦剩係得番啲零零碎碎既回憶好懊惱
(利申：睇atv 同 animax大既90後)

我仲以為係睇完一套野之後抽離唔到

如果真係記唔到咁深刻可能都唔係真係咁鐘意姐

最近追番加速世界

+1
真係鍾意會睇幾次

太多記唔哂

有冇人可以幫手翻譯

好多都抽離唔到個心好up. 天降 rave 四月 你是淫亂我的女王 飄流教室 神之左手，惡魔之右手 家有色鄰 驅魔少年 AB 那朵花 我的幸運女神 其實animax影響太深

咁又唔會 不過關個人好小重睇事
如果真係中意睇完會抽返d正位loop幾次
之後就好小會重睇 但唔會話唔記得

我都r撚哂頭

買黎支持下啦

重組句子：
成日都覺得自己好無用同遺憾，因為好想記住啲冷門漫畫但又記唔到。真係好想到老個陣都仲記得啲漫畫名。

精簡句子：
成日覺得自己好無用，因為冇絕對記憶能力

再精簡：
我係垃圾 少少嘢都記唔到

對 作品情節 印象深刻卻想不起 作品名字
特別是那些沒有在 間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB 播放的卡通片較少香港人認識／提起，自然容易被遺忘

電視劇也會出現類似情況：
某角色令人印象深刻卻總說不出演員名字